cmhk 1000m寬頻 有冇人用緊

佢跟隻華為盒

直駁華為隻盒就上唔到網
經router就上到網
點解會咁 有冇大佬知🙇🏾‍♂️